{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 좋은세상리조트글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために正確に守った方が良いです。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。 直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって間違った料金と料金表が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではプールとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。 追加で楽しめる地域観光地としては、蟾津江汽車村、蟾津江尖文台、蟾津江文化学校、蟾津江スマ体験場、泰安寺、渓谷鴨緑遊園地、沈清韓屋村、石谷コスモス、音楽会チョ·テイル詩文学記念館などがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉を焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違っていた場合、再予約はできますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって間違った料金と料金表が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではプールとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に楽しめる地域観光地はありますか？",
            "answer": "蟾津江汽車村、蟾津江尖文台、蟾津江文化学校、蟾津江スマ体験場、泰安寺、渓谷鴨緑遊園地、沈清韓屋村、石谷コスモス、音楽会チョ・テイル詩文学記念館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 626
    }
}